[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/366495728", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30610764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30610764/answer/365231124", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u517b\u8fc7\u7684\u52a8\u7269\u8ba9\u4f60\u6709\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\u89c9\u5f97\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u4e0d\u60f3\u517b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278415729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278415729/answer/418666344", "content": "\n\u76f8\u4eb2\uff08\u53cc\u65b9\uff09\u7b2c\u4e00\u6b21\u5c31\u4e92\u76f8\u770b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278889927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278889927/answer/434627098", "content": "\n\u559c\u6b22\u7684\u660e\u661f\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34565860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34565860/answer/372185072", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u5c0f\u73a9\u610f\u539f\u6765\u6ca1\u7528\u8fc7\uff0c\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u505c\u4e0d\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964459/answer/434664808", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377Panamera\u7b97\u8c6a\u8f66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274328777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274328777/answer/414695187", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u521b\u9020101\u300b\u7684\u6768\u8d85\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279608151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279608151/answer/436542028", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u505a\u4e86\u6574\u5bb9\uff0c\u957f\u5927\u4e4b\u540e\u5bb9\u8c8c\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34018602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34018602/answer/428312776", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba4\u4e3a\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u6bd4\u300a\u5954\u8dd1\u5427\u300b\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264651505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264651505/answer/430259451", "content": "\n\u505a\u4e86\u7edd\u80b2\u7684\u52a8\u7269\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u88ab\u7edd\u80b2\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63683511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63683511/answer/414728077", "content": "\nlol\u91cc\u4ece\u6765\u4e0d\u73a9\u53ef\u4ee5\u4e71\u79c0\u7684\u82f1\u96c4\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/431779105", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61326470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61326470/answer/187663747", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 GQ \u5173\u4e8e\u9646\u52c7\u7684\u62a5\u9053\u300a\u4ee4\u4eba\u751f\u7591\u7684\u300c\u4e2d\u56fd\u836f\u795e\u300d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/427064694", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67194908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67194908/answer/435625745", "content": "\n\u4f60\u7684\u4e2d\u5b66\u73ed\u4e3b\u4efb\u8bf4\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5fc3\u75be\u9996\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277810536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277810536/answer/419401930", "content": "\n\u5b66\u751f\u65f6\u4ee3\u4e3a\u4e86\u5199\u4f5c\u6587\u7f16\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53ef\u7b11\u7684\u7d20\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284429646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284429646/answer/438145385", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u519c\u5927\u79d1\u7814\u7389\u7c73\u88ab\u5077\uff0c\u635f\u5931\u4e0a\u5343\u4e07\uff0c\u5f71\u54cd\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62859308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62859308/answer/402102732", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u6709\u8ba9\u4f60\u60f3\u6390\u6b7b\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68656031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68656031/answer/430720442", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u8ba4\u77e5\u88ab\u6253\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/438039181", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282846547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282846547/answer/438613448", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5,\u80fd\u62ef\u6551\u5982\u4eca\u7f51\u6613\u7684\u9006\u6c34\u5bd2OL?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/438397864", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/438446264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/438319912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/438516792", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/431919810", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284429646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284429646/answer/438299101", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u519c\u5927\u79d1\u7814\u7389\u7c73\u88ab\u5077\uff0c\u635f\u5931\u4e0a\u5343\u4e07\uff0c\u5f71\u54cd\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21645954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21645954/answer/422039885", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u559c\u6b22\u5927\u718a\u732b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276439707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276439707/answer/399694679", "content": "\n\u4f60\u8d62\u8fc7\u7684\u6700\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e00\u5c40\u738b\u8005\u8363\u8000\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/371308074", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62360046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62360046/answer/408522754", "content": "\n\u82f1\u8bed\u597d\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u80cc\u5355\u8bcd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284240927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284240927/answer/437838936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u88d4\u5973\u751f2018\u5e747\u67083\u65e5\u5728\u7ebd\u7ea6\u6cd5\u62c9\u76db\u906d\u4e09\u540d\u9ed1\u4eba\u5973\u6027\u6b67\u89c6\u66b4\u6253\uff0c\u8b66\u5bdf\u628a\u4e24\u540d\u65bd\u66b4\u8005\u653e\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/438146598", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u53e5\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185007/answer/433991966", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48iPhone\u4e0d\u642d\u8f7d\u5f95\u5361\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/436221871", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681610/answer/431240862", "content": "\n\u4f60\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/437140958", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280518886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280518886/answer/433479497", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u5370\u5ea6\u4eba\u5f88\u795e\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273604946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273604946/answer/436896172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u96be\u5b89\u5229\u51fa\u53bb\u7684\u597d\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274293771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274293771/answer/430967901", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u8d77\u7801\u53ef\u4ee5\u51fa\u591a\u5c11\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284209956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284209956/answer/436547956", "content": "\n\u7855\u58eb\u6bd5\u4e1a\uff0c\u5de5\u4f5c\u4e00\u5e74\u7684\u7801\u519c\uff0c\u770b\u4e0d\u5230\u524d\u666f\uff0c\u672a\u6765\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u8981\u4e0d\u8981\u8f6c\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23427506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23427506/answer/434239362", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280529342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280529342/answer/421757371", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8bbe\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u97e9\u56fd\u5973idol\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268288894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268288894/answer/418326918", "content": "\n\u5403\u9e21\u5f00\u6302\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278253774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278253774/answer/414846103", "content": "\n\u73a9\u300c\u5403\u9e21\u7c7b\u300d\u6e38\u620f\u80fd\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6027\u683c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/435265921", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21221194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21221194/answer/401710713", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u91cc\u9762\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u7ec6\u8282\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276761223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276761223/answer/390034744", "content": "\n\u82b15000\u5757\u94b1\u4e70\u534e\u4e3ap20\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/428881855", "content": "\n\u534a\u9ebb\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263910580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263910580/answer/433081129", "content": "\n\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/432748477", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273856894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273856894/answer/371181103", "content": "\n\u4e09\u56fd\u540e\u671f\uff0c\u9b4f\u5ef6\u548c\u59dc\u7ef4\u8c01\u5728\u519b\u4e2d\u8d44\u5386\u5730\u4f4d\u66f4\u9ad8\uff1f\u9b4f\u5ef6\u4e0d\u201c\u53cd\u201d\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u83b7\u5f97\u59dc\u7ef4\u7684\u5730\u4f4d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282344919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282344919/answer/428513592", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5b81\u4e0d\u8d5e\u52a9\u4e16\u754c\u676f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20314180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20314180/answer/432213136", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u8bed\u7ffb\u8bd1\u6210\u4e2d\u6587\u540e\uff0c\u9605\u8bfb\u8d77\u6765\u6709\u4e00\u79cd\u5947\u602a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/422171873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280758027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280758027/answer/425856290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4e70\u8f66\u65f6\u89c9\u5f97\u5f88\u91cd\u8981\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u4e70\u5b8c\u4ee5\u540e\u53d1\u73b0\u6839\u672c\u5c31\u4e0d\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/354147523", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48683350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48683350/answer/428715807", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613 2018 \u5e74\u65b0\u4f5c\u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/422669838", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278190009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278190009/answer/423619793", "content": "\n\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u4f24\u5bb3\u4f60\u81ea\u5c0a\u5fc3\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26731824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26731824/answer/419179080", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u51e4\u51f0\u7537\u4f1a\u5e78\u798f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271542904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271542904/answer/427567705", "content": "\n\u4f60\u5728\u5e1d\u56fd\u65f6\u4ee3\u91cc\u8bbe\u8ba1\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9632\u5fa1\u5de5\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/422737973", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/417542559", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268812053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268812053/answer/372449378", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee5\u5f00\u73a9\u7b11\u4e3a\u540d\u7684\u6b3a\u8d1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/419470039", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263910580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263910580/answer/427264890", "content": "\n\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60734695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60734695/answer/413793690", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u6392\u4f4d\u662f\u5426\u6709\u5b98\u65b9\u7684\u673a\u5668\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275564338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275564338/answer/426185498", "content": "\n\u8c1c\u8bed\u4eba\u6eda\u51fa\u54e5\u8c2d\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280864880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280864880/answer/425970400", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u505a NEX \u7c7b\u4f3c\u7684\u7ed3\u6784 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/421895799", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266295796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266295796/answer/373654297", "content": "\n\u6a21\u62df\u4eba\u751f\u4e2d\u4f60\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u5c0f\u4eba\u505a\u8fc7\u6700\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u662f\u574f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/421779589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63574303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63574303/answer/372043996", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280272233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280272233/answer/415106923", "content": "\n\u5f53\u4e00\u5bf9\u60c5\u4fa3\u65e0\u8bdd\u53ef\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276727321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276727321/answer/412996916", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u7ed9\u4f60\u4e0a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264479217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264479217/answer/404552752", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8bb8\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u65e5\u8bed\u5f15\u8fdb\u5927\u91cf\u5916\u6765\u8bed\u662f\u8d1f\u9762\u7684\uff0c\u662f\u5426\u548c\u6bcd\u8bed\u662f\u6c49\u8bed\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272495080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272495080/answer/367956051", "content": "\nACG\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u201c\u4e16\u754c\u540d\u753b\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29194382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29194382/answer/407239376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8861\u6c34\u4e8c\u4e2d\u9ad8\u4e09\u5b66\u751f\u8fde\u7eed\u8df3\u697c\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276101963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276101963/answer/414039151", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u82f1\u8bed\u80fd\u529b\u63a5\u8fd1\u82f1\u8bed\u6bcd\u8bed\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49275481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49275481/answer/416408935", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u5341\u4e07\u5e74\u524d\u7684\u9057\u8ff9\u90fd\u53d1\u6398\u5230\u4e86\uff0c\u5374\u627e\u4e0d\u5230\u8bc1\u660e\u590f\u5b58\u5728\u7684\u9057\u8ff9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34281196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34281196/answer/368675104", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u6ca1\u6709\u4e8c\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u5f88\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280272233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280272233/answer/414791428", "content": "\n\u5f53\u4e00\u5bf9\u60c5\u4fa3\u65e0\u8bdd\u53ef\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/382983223", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/388837938", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277847154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277847154/answer/404766051", "content": "\n\u6e38\u620f\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u91cc\u9762\u6709\u7740\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u624d\u505a\u7684\u51fa\u6765\u7684\u64cd\u4f5c\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48267606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48267606/answer/384521035", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u5976\u725b\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274080141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274080141/answer/411433513", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u7981\u6b62\u9500\u552eiPhone\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u901a\u8fc7\u4ee3\u8d2d\u8d2d\u4e70\u5417\uff1f\u4f1a\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67669270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67669270/answer/392156566", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u611a\u8822\u800c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279450952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279450952/answer/408782745", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6613\u4e2d\u5929\u6279\u8bc4\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u7684\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47416458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47416458/answer/429975373", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u88ab\u4eba\u53d1\u89c9\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275800198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275800198/answer/407152655", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u91cc\u4f60\u4e0d\u60f3\u770b\u7684\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271348797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271348797/answer/362883205", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\u89c9\u5f97\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u771f\u7684\u662f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269150802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269150802/answer/388945499", "content": "\n\u6e38\u620f\u65f6\u957f\u771f\u7684\u548c\u5b9e\u529b\u6210\u6b63\u76f8\u5173\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274658915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274658915/answer/401610569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\u52a8\u7269\u300c\u81ea\u5c0a\u5fc3\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/403792282", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/435699540", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274243740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274243740/answer/401785117", "content": "\n\u4e1c\u5357\u3001\u540c\u6d4e\u3001\u5357\u5f00\u3001\u6b66\u6c49\u3001\u53a6\u95e8\u3001\u56db\u5ddd\u5927\u5b66\u4e0d\u540c\u7684\u4f18\u52bf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39895865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39895865/answer/399520802", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u5deb\u5e083\u300b\u91cc\u7684\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u4e0d\u60e7\u6015\u730e\u9b54\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278374930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278374930/answer/404357162", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u670d\u9970\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u590d\u5174\uff1f\n"}]